拎緊物資出黎 有冇人知現場咩料

金鐘站仲有冇狗
想買大量物資有咩方法唔俾人截？

急

你係咩位，我有車，紅的，可以幫手車你去附近

有狗唔會查，abc出口塞左 大家去緊d

仲係對面海

Push

基本上清左一半場

拎住一袋二袋都唔撚查？
我同朋友係尖沙咀打算掃野去

尖沙咀都有狗巡 痴撚線

要唔要車呀

去到分比幾個人拎 大家都會幫的 放心

我依家太子會出金鐘 有鹽水 水 退熱貼 保鮮紙
邊個出口 我一個女仔

夏慤道幾乎含撚哂呀屌

好靠個信字
即掃

任何一個出口大叫邊個收物資就有人理你
或者主動問開聲講緊野嘅人，話有鹽水
或留意下附近有無疑似收緊物資嘅年輕人嘅身影，主動問下

加油

Tg:@kevinkawin
準備出發，要車載物資陸路去就add我

揸車拎緊物資出嚟，有冇人幫到手拎

隨便去到金鐘問人 睇下有冇人要

我拎緊物資出黎 要擺係邊？邊到先比到人

同問